Rose薄黑絲正撚到癲...

又要打J

無圖點j

Ig咪有片

你老母黑絲重正

伯母全裸都可以一戰

樓主一世冇女

同佢扑野一定要佢吞精+中出

我仲走左上第二個rose既ig到搵片

我都以為係個個rosa

勁能索

臭雞

黑絲

hi sir咁得閒上黎侮辱我地手足

成班性引狗俾樓主撚咗一棟

屌你母親節我以為係backpink果個

樓主淨係識臭雞最無人識個個

樓主成日打J個人唔會好虛？

肥馬

Back pink
後面粉紅色